%&tex
\makeatletter%
% keine Seitenzahlen
%\noindent%
\pagenumbering{gobble}%
% Kopfzeile
% linke Seite: Angaben zur Universität und Veranstaltung
\setquotestyle{ngerman}%
\begin{otherlanguage}{ngerman}%
	\begin{minipage}[bl]{.6\textwidth}%
		\singlespacing{%
			Goethe-Universität Frankfurt am Main\\
			Fachbereich 03 Gesellschaftswissenschaften\\
			Bachelorarbeit\\
			Erstbetreuung:\ \@firstsupervisor\\
			Zweitbetreuung:\ \@secondsupervisor%
		}%
	\end{minipage}%
	% rechte Seite: Logo
	\begin{minipage}[br]{.4\textwidth}%
		\includegraphics[width=5cm, right]{GU-Logo-schwarz.eps}%
	\end{minipage}%
	\begin{center}
		\vspace{24pt}%
		% Trennlinie
		\rule{.95\textwidth}{0.4pt}\\
		\vspace{40pt}%
		% Titel
		{\Huge \@title}\\
		\vspace{170pt}%
		% Informationen über Autor
		vorgelegt von:\\
		{\singlespacing \@author\\
		\@degree\\
		\vspace{12pt}%
		Matrikelnummer \@ID\\
		\@email\\
		\vspace{12pt}%
		\@address}
		\vfill
	\end{center}
	% Ort und Datum ganz unten
	\begin{flushright}
		Frankfurt, den \today
	\end{flushright}%
\end{otherlanguage}
\setquotestyle{\GUFB@language}
\clearpage
\makeatother
